有咩球隊可以主場踢到作客咁

強隊黎講一個禮拜踢三場周時有
都已經唔洗你搭車搭飛機去作客
計埋上次聯賽主場已經連續4場主場都贏唔到

地獄主場

Haha Madrid

主場地獄到連主隊都贏唔到

巴塞太勁